點解健身廣告一定為鬼佬拍，點解唔搵大隻港男拍

我覺得搵港男拍仲有共嗚

因為港男一大隻就柒

因為gay味濃

鬼佬？

郭富城，成蟲都拍過喎

鹹鹹濕濕郭富城

鬼佬高級種族 全世界都受
搵港男得黃種人自己打飛機

港仔咁柒 不了

鬼佬太睇得起自己

agger
唔覺

鬼佬成日覺得自己萬人迷
戇撚鳩

好多白妹而家都轉食黑腸

paul gor幾型啊，係略矮

港男練大隻都係柒

力威?

因為唔想執笠囉

鬼佬好多都蠢蠢地

入黎就係為左睇郭富城

會變gay

件背心好撚gay

個膊好窄

實際係
when you go black, u can't go back